仲有無巴打記得發條龍,古捷機動偶,黃蜂戰鬥機同機動靈/米古?

可惜佢地都唔會返黎了

星夢

聽到回憶返曬黎

星空先最好玩

星夢太多限制

btw之前又話出電話版既

屌 見到發條龍已經知咩game
果陣日日返到屋企就玩 可惜執左 私服又做唔長

個電話版好似因為官方比人屌到反皮跟住擱置左
其實佢出到果種apps版網遊咁都可以呃下回憶,例如魔力寶貝果類偽olg形式,但無記錯果陣佢地個構思變撚左智障卡game,無留意詳情唔記得有無記錯到

星空之門

一隻全盛期時年年都有人去動漫節搶399定唔知799套裝既game
唔記得係咪出左nigga族之後就迅速陷落
不過個官方係自己抵撚屌,摺ser之前起碼三年由得隻game自生自滅咩都唔做

剩係打怪升lv做任刷裝其實玩得耐實悶

不過星空月費制果陣平衡好多

星空之門 冇記錯應該01 02年左右出？

買天馬行空送咗把天馬劍

22萬收天玄

星空之門果陣好玩啲

黃金蝦

好懷念
低lv個時 我記得有個魔女 你一打佢就會死
仲有一袋袋金魚 唔記得哂叫咩名

星空女管家-小葵

星空之門正呀!!

好記得個個都做頭暈動作

紅黃藍雞好撚正

星空之門
定
星夢

好似係第一隻免費game，收費道具制

星空係月費

星夢就免費

全盛時期果陣好正
小學果陣玩 網婆係中學生 晚晚傾電話
後尾搞到要有虹頭獅翼黃蜂機甲先升到lv
搵鬼玩

之前都有人出過星空私服

不過咁少人都係無左果種味道

當年全世界守劍

最經典係有人用寵卡改名扮合體卡呃人